2018就完 入黎留低對新一年既寄望

留完久唔久入黎睇下提醒下自己既目標～

希望我自己新一年唔可以做野再拖拖拖 有野就拿拿聲清左佢

唔死

咁你放心 誠哥一定唔會比你死 因為佢仲要奴役港豬

放低ex 有個新既另一半

分開簡單抹去往事極難 希望你得到今次經驗之後個人會成長然後搵到個更好既

出pool

有份好工

執靚個cv 執到個人好好睇睇 祝你好運啦

唔知架 希望在明天啊嘛

hello mama

hi 辣豬

我希望自己唔好成為自己最唔想成為既人

例如呢？

有機會再同你分享
我宜家去食早餐呀要

年紀大但係都想讀返大學

報下d part time 黎讀？？

dllm

搵到女友

想讀既科無part time
於是傻下傻下走左去報dse

唔緊要啦 比心機啦

有女

祝你成功

要努力做個更好既人
唔好咁易鬧情緒 要成熟啲處理事情
要繼續加油

戒連登

不如順便戒埋J

戒咗會死

唔會掛, 我都戒左, 身體都健康左
黎緊目標係可以控制到每次只可以打一半

脱毒

你係咪打錯咗人地條丁

非基

香港陸沉

教我控制ok?

del apps la ching

同Ex係返埋一齊，好好咁珍惜佢到最後

主母 幫你脫左啦

沉左就冇地方去啦
大陸同祖國都冇居留權～

戒咗幾年
越打越多

有心一定戒到～

但係我唔想夢遺

做男人真係麻煩

為您繼續努力 同上年目標一樣

你收皮

希望去到瑞士旅行

咁上年既目標 成功達到？

儲錢！

做咩比膠我

屌你老味
唔想再諗起你隻臭雞

u抵

我夠識洛

扮小妹就係要食膠

我紅巴

低褲你就紅色

我著緊黑色

圖都無張你話豹紋都得啦

男人底褲都睇 唔好基我

me真gay

走開啦基佬

請尊重 謝謝!

如果賭先贏到就不必啦 長賭必輸

但心上人就祝你追到啦

想戒 但又唔甘心d錢就咁輸咗去

講就容易 做就難架 忘記唔到就唔好忘記 反而用呢個經驗去提醒自己 或者你令得到更多

想就去做 唔好諗住有得贏錢 輸咪有得佢輸囉 無謂賭身家 賭博當娛樂姐 輸左咪當玩下 贏左咪玩多兩場囉 唔好咁上心

賭易學 書難讀
賭仔何曾買大屋
回頭是岸呀ching

還完卡數可以歸西

莊家先贏

筆卡數好大？ 碌卡要量力而為啊

減肥成功

想減肥成功 就唔止透過口號 要飲食同運動去減

2邊都持續進行緊，但好似天生吸收好好

搵到事業嘅方向
再其次係搵到另一半

祝大家都心想事成

可以氹返女朋友

格劍同打lacrosse新一年有好表現

放低之前曖味嗰個女仔，放過自己唔好再怪自己，同搵到個女朋友

希望打修斗 唔好輸得咁難睇

我要做好份新工 同埋2019 出pool 下年聖誕除夕 唔係單身狗咁過 🙋🏻‍♀️

搵番真正既自己
搵到事業既長遠目標
屋企人身體健康

唔成功呀 所以今年繼續努力

做廢青

加油

呢個寄望好好 但慢慢就變廢中架啦

希望支那人可以滅種

講得好好
賤種支那

希望唔會再有對我好重要嘅人離開我
順利過到year 4

做好份新工
放低妳

放低佢 出到pool
去讀master

出pool
搵份好工

出pool
去exchange

我都想

比心機搵 最緊要岩自己做 做得開心

聚散都是緣，路要自己走. 緣聚而來，緣散而去 真係有緣就會同到你行一世既～ 一定會有離合既～

考到IO

比心機！

希望自己可以聰明啲

知恥近乎勇 努力啦

日本打緊既呢份工可以工作順利 WH中
希望可以申請到外勞第二長可以係日本留五年
第一係永久居留權（但係條件好難）

日本識到女朋友

考試過關！

希望下年年尾既後悔感無今年咁大

直入A1

堅強啲唔好成日喊啦
就算個個人唔出現都要好好愛錫自己

訓返覺好的

一定得既！

咁你要下年 年尾入黎一次再問自己啦！！

一定得既～

繼續努力成為一個更好既人

希望自己可以放低 唔好再成日諗起以前既事
好好咁享受一下生活 對自己好啲
學多啲野參加多啲活動豐富一下自己既人生

比心機～

半年後睇番呢個post 希望你有改變～

希望她新一年都健健康康，做自己喜歡的事，開開心心，日日過得幸福就心滿意足

雖然在她心中我可能陌生人都不如

要出pool 下年除夕聖誕要有伴一齊過

祝你下一個同你個名一樣

完成全馬

早死

比心機

人係求生 唔係求死

生亦何歡 死亦何苦

出池

祝福你

大家咁話